其實我都好想好似個女仔咁又靚又有得揸波子

我都好想出生係富貴既家
細細個就揸波子...
做女仔我都願意!

朝朝返工迫巴士.....